得返兩星期就聖誕。。無喇無喇

趕唔切搵人了
今年又要自己過....無喇..

唔緊要啦

Call me

14日後又有個叫雞群組

我想攬攬

Find me

Ptgf群組

你可唔可以扮聖誕女郎

扮馴鹿ok

想俾我騎？

唔好啦好多人

算啦預左自己過

快 好想比你

入殘廁攬

同武漢肺炎過啦

掙扎ok?

想俾咩我

你俾我就要牙🖕🏻

單身過聖誕

好撚正啊啊啊啊啊
自己一個真係好開心啊啊啊啊啊啊

Ok 好大舊🍋 明了

你搵我啦

我歧視哈比人